PRODUCE48集中討論區（100） 宮脇咲良C位出道！

新飯粒 留名

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

決賽直播
週五香港時間19:00-23:00
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

光速留名
改圖BY 塔諾

我bb人。。。。。。。。。。。

我頂

搶到CM

仁美

我 draft 咗post

呢張夾埋Solo收膠果張用

其實話你地知我已經早半個鐘開定

第1頁留名

國民制作人們的心 是我的～

我都好傷心！差小少！

唔使睇JYP不安圖

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

賭注整合呢

ho ball

wait

PRODUCE48集中討論區(99) 決賽前夕 講咩
最重要:各巴絲賭j行動:
1.手卷
如果曹婦出唔到道,我去時代廣埸開住喇吧唱cool哩

2. 奧利子子
如果仁美 彩燕 初媛入
油B唔入
我就買5隻pd48出道專抽比大家

3.孟浩
miyu, miu, hitomi, miru, sakura, nako, 佳恩，膠真，海允，初緩，權f，彩燕
呢度有10個入到我戒j三個月，入哂就半年

4.暗黑大雄
如果miyu sakura nako 仁美 出到道
一星期跑3日步，keep 1年

5. 名井南極地漩渦
嘈婦人喺pd48出唔到道，我會定期捐錢俾某一個慈善團體/非牟利機構
同 彩燕櫻花nako佳恩cube妹miu miho權f一齊出道+嘈婦出唔到道，半年唔食薯片

6.八月的蝴蝶
朴海允出到道就一年戒甜

7. Miyu唔好再佛
柔B出唔到道
我日日貼佢J圖上連登

8.非常後備
我就實際啲 某婦岀唔到既話 抄哂依個post所有ac名

9.華可可
加入,miu miyu 朱里一齊入,三個月唔飲奶茶。
加埋曹婦唔入,一年唔食甜野零食

10.Swderina
柔b出唔到道
我轉推柔b

11.金素慧
我仁美出到
我破例買柔B之後出道隻專

12.惠里想睡覺
曹婦 出唔到道我用佢幅相做電話wallpaper一個月

13.L媽媽
miyu同miru同時出到道我唔再黑櫻

14.Ye_rin
miru sakura nako miu出到道我乜都得

15.鄭美美
加入賭命
miyu同miu出到道我3個月唔食零食

16.生命鬥士
我又玩
曹婦出唔到道三個月唔打J

17.
MisaMisa
曹b出到道我每日都j佢，j足3個月
我係lee到正式宣佈
聽晚櫻花一定會前2 出道
如果唔係我就跳樓+唔追lee隊

18.
金娜榮
我又賭 曹婦入唔到
我揸爆Misa對肥仔波

19.斬碌鳩落黎
我曹b聽日出到道我買10隻出道專同各位巴絲換曬做曹b小卡 再拍片燒爛曬啲卡佢

1.塔巴 櫻花對比圖

2.final 流程

3.misa繼續捨命(走數)陪櫻花

4.初媛原來做過兒童演員同拍過電影

5.日本妹機場圖

6.鏐我圖

7.美羽既fans同櫻fans有一戰之力

8.狗竹白到發光

9.sae 靚圖

10.金珉周巴自製tg圖

11.曹婦首席站長出局感言

12.大家對曹婦既愛令一篇潮文又誕生

101啦絲

正義必勝

見個巴打個名已經爽手正皮

最重要:各巴絲賭j行動:
1.手卷
如果曹婦出唔到道,我去時代廣埸開住喇吧唱cool哩

2. 奧利子子
如果仁美 彩燕 初媛入
油B唔入
我就買5隻pd48出道專抽比大家

3.孟浩
miyu, miu, hitomi, miru, sakura, nako, 佳恩，膠真，海允，初緩，權f，彩燕
呢度有10個入到我戒j三個月，入哂就半年

4.暗黑大雄
如果miyu sakura nako 仁美 出到道
一星期跑3日步，keep 1年

5. 名井南極地漩渦
嘈婦人喺pd48出唔到道，我會定期捐錢俾某一個慈善團體/非牟利機構
同 彩燕櫻花nako佳恩cube妹miu miho權f一齊出道+嘈婦出唔到道，半年唔食薯片

6.八月的蝴蝶
朴海允出到道就一年戒甜

7. Miyu唔好再佛
柔B出唔到道
我日日貼佢J圖上連登

8.非常後備
我就實際啲 某婦岀唔到既話 抄哂依個post所有ac名

9.華可可
加入,miu miyu 朱里一齊入,三個月唔飲奶茶。
加埋曹婦唔入,一年唔食甜野零食

10.Swderina
柔b出唔到道
我轉推柔b

11.金素慧
我仁美出到
我破例買柔B之後出道隻專

12.惠里想睡覺
曹婦 出唔到道我用佢幅相做電話wallpaper一個月

13.L媽媽
miyu同miru同時出到道我唔再黑櫻

14.Ye_rin
miru sakura nako miu出到道我乜都得

15.鄭美美
加入賭命
miyu同miu出到道我3個月唔食零食

16.生命鬥士
我又玩
曹婦出唔到道三個月唔打J

17.
MisaMisa
曹b出到道我每日都j佢，j足3個月
我係lee到正式宣佈
聽晚櫻花一定會前2 出道
如果唔係我就跳樓+唔追lee隊

18.
金娜榮
我又賭 曹婦入唔到
我揸爆Misa對肥仔波

19.斬碌鳩落黎
我曹b聽日出到道我買10隻出道專同各位巴絲換曬做曹b小卡 再拍片燒爛曬啲卡佢

updated

屌

jyp!! jyp!!

搶唔到

大家搶住貼整合，好齊心

屌又搶唔到
照po

世界級

再強調下賭J既list

我bb人！！！！！！！！！

距離宣佈孖寶出道仲有24個鐘！

默默愛已負評

佢又癡q咗線

我bb人見人愛

唔知書面語大佬聽日會唔會回歸呢

記得1pick 仁美

櫻花要C位啊！

話說默默愛有沒去過twice po

希望大家既Pick都入頭12

呢排冇上水

新人想問唔賭係咪唔留得係到

好開心啊搶到1001開到第100個post仲要係用到櫻花做標題

100post留名

其實我都無賭

但之前有

個賭j list就係template既,你夠廢就去改啦

洗唔洗落注

好期待Misa對肥仔波

客官
發財埋面

係

講開template我而家先見到又改左加左鍍我放火燒mnet

一人一邊ok?

你如果入到頭12想做咩報答各位

唔使爭，我有6個

我好似放咗原圖only
thx

乳牛？

痴線

乳牛 ？

大奶牛

我要做你個C位

好快手，上上post我強烈要求加鍍我放火燒mnet入template，呢個post即刻有

我都係抄上個post

我嘅c位係柔理㗎

點解無練習片睇架今日

Cls 大家係咪悶到痴撚咗線

係太興奮

我正式宣布
依度已經痴撚咗線

柔理明日出殯喎

仲日1日喳

送你本寫真

聽日就見到VIVIAN

如果11韓1日仲痴

雞蛋醬寫真

諗起都扯扯哋

加入賭局
Miyu聽日成功出道 兼曹婦入唔到
我抄所有produce 48討論區topic一次

俾我吊死咗

🤨

同生共死

雞蛋要出道

上兩季有無咁痴線㗎

留名

一票都不投曹柔里
一、偶校時期靠扮有情上位
二、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 完全唔尊重日本妹 節目入面都無乜點見佢同日本妹交流
三、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
四、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽
五、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
六、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

以下係某婦同AJY嘅完美配合
七、Final揀位 瘋狂比人踢走 扮哂無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
八、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

歡迎大家繼續加上去

利申 偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽

大家玩到咁 我驚過埋聽日 我見唔到大家

呢度啲人已經俾mnet撚到痴痴地

希望過左聽日大家尚在人間

唔得啦忍唔住啦。。。

好想j柔理。。。。

你走先，哩度我頂住

數照走
水照上

香港如果搞抽獎,我可以贊助兆萬放題一位。
不過似乎太遲了。

劣改雞蛋高朱

bibian留名

巨乳

可以好似玩bingo咁
tip 12個

一個出道就請一位
最多都係12位

😦

絕色美女

做乜扑穿佢個頭

即係至少要請4個

已經係最可愛既蛋圖

希望雞蛋12名出道

比幅你改

去兆萬清腸胃

lm

🤢🤤

美圖秀秀

Jyp vs 曹婦

❤️

出道喇你

可憐的恩英 IG post
TO.各位國民製作人😘
大家好，我是StoneMusic的練習生裴恩英。不好意思，我發的有點晚了吧…？今年大部分時間都在準備和拍攝“Produce48”中度過了，因為是一段不太短的時間，所以想要感謝的人有很多，PD們、作家們、攝像和音頻導演們、在看不見的地方給我們加油打氣的工作人員們、李昇基代表和導師們、96名練習生朋友們還有公司職員們，全部全部都非常感謝，還有最重要的不論何時都關注並給予應援的珍貴的國民製作人們！我無法用文字來表達我的感謝。托著所有人的福，我的2018年真的很幸福。
“Produce48”對我來說是第二次的挑戰了，所以想要展現比之前有所成長的面貌，也苦惱了很久，對於我不足的樣子也感到很疲憊，（在節目過程中）學到了很多也得到了很多，真的是很珍貴很有價值的一段時間。當然，雖然因為沒能參與節目到最後而感到非常遺憾，但是，能擁有不管發生了什麼都能咬牙堅持下去的我的全新面貌和寶貴的緣分以及能感受到國民製作人們的愛的時間，我已經充分感到幸福了。雖然現在還有很多不足，要走的路也還很長，但我一定會努力把我所得到的愛回報給大家。
名字被人忘記真的是一件很可怕的事情，為了不使名字再次被忘記，為了使“裴恩英”這個名字能在更長時間裡被呼喚，一定會以更加成長了的、更加有魅力的樣子再次回到大家面前的。再次感謝陪伴我度過珍貴又幸福的“Produce48”的大家。
我們 一定 一定 一定 要再次見面哦。
一直很感謝大家。
以後再見吧。 （翻譯by 可意）

食完個飯又一個post 點追

其實佢幾順眼

恩英又喺另一個好leader

咁遲先post

越黎越憎某婦
成日踩住自己友黎上位

恩英

邊個係佢自己友

個樣真係唔差

恩英性格樣都好 係AJY 加某婦

小賭怡情
如果膠真出到sakura頭2，我3個月唔食零食
如果曺婦出唔到，我會買佢嘅出道專同改名做我愛柔理3個月

d自拍咁靚

矢吹奈子走花路吧

好多賭J CM

一齊賭埋囉

要再一次櫻花散落啊！

其實默默愛仲喺唔喺度
召

有棍絲變冇棍絲

留名個list d人走撚曬數
走數第一人：MisaMisa

喚

聽日正式一拳打撚死佢

點解又有人負皮我

有膠真就有負皮

櫻花c位 我做啞鈴每次做多1倍

默

我又嚟

屌你地咁孟巴個賭J list會變成金剛棒

新post留名

updated

我都估係咁㗎啦 硬係有幾個人唔鐘意膠真次次都負，但係我冇諗過明明冇圖都負

本身做1下?

0 x2都係0 呃我唔到嘅

賭咩好
冇丁 戒唔到打丁

唉聽晚有野做靠各位文字直播啦

注意!以下係仁美金剛棒

祝本田仁美聽日出道成功

[img][/img]

係韓國街頭cool哩

夢巴 仁美第二條金剛棍上線喇

quote咩

你係咪有野賭

quote 強調

misa對F奶booking好full
要諗過第啲

My Erii

hi

忘記更換帳號了...

高朱默默愛twice

汝乃默默愛乎？

由veryX3開始追仁美, 唔經唔覺都嚟到第100個post
新團如果無仁美, 我諗我都會放棄追
希望聽日大家嘅1Pick都成功出道

都話有6個，依家先好似得3個人book咗

負評係for冇nako同白間同sadfrog

我又賭

不是喔 當然不是喇

我係第一個Book

仁美頂住呀

講得好

跟機賭，Miyu出道我食一個月純素

你個名...

Misa可唔可以影一影你對波上嚟先

唔好講唔吉利既野,聽日大家開開心心追出道組

擺對波上檯

不如信我個賭j list

我發覺呢道同禾珠post登基前嗰日景況差唔多，死後，好驚個結果同嗰日一樣

唔好講啲衰野

咁Minjoo都係岩岩起步姐
冇自信唔好做idol大把人中槍
1000%表現叫好左既
係d表情仲係好老尷咁

小道得4個日本妹

如果同再之後一日嘅結果一樣呢

其實佢依家都唔叫好sad喇個樣

雖然唔鍾意佢
但佢1000%入面係的確正

咁搞法咪好多人唔使找數

屌你班泡菜飯係咁整nako櫻花片同gif
有唔少人順便落埋指原坑

pink lin

聽日真係唔黎？

我本身唔知仁美邊個 係pd48話比我知有呢個人
係後黎唔知係咪有少少鏡頭先留意到佢 結果就沉船

P.s.想仁美出道嘅人唔出真你冇咩動力

應該靜靜雞去左都未定

聽晚唔該，一定要有

sakura
nako
miu
白間

佳恩
膠真
娜b
cube妹
清純
sadfrog

仲有2個位，睇曹b好唔好彩

似WO

期待

上個post我先發現大家鍾意禾豬多個某婦
如果曹婦入唔到
我送出禾豬寫真一本比大家抽

我想要後面個本

+1

姐係sakura又第3

可能靜靜雞去咗,到時有surprise,好似2ne1 mama咁呢

指原最新個TWEET係咪講緊佢地聽日FINAL?

wtf?
真珠推?

Nako第9

真正見證櫻花或者nako是但一個登基
個畫面真係會靚到仆街

好難唔落

話去唔到

咁客氣呀
留返自己j

見到櫻花本寫真就諗起我睇左少少就收埋左

櫻係呢度登基,佢係真正wic

儲寫真集有條癮
年少無知先買左

大你，送多本usa chan寫真集

不過之後話佢都好撚緊張

你同usa chan一伙既?

我冇check過佢9月1日握手會有冇需要握第一部，如果有，一定趕唔切返去

你又有禾珠個本

放飛機是常識吧

跳樓巴真豬推

隱性珠推

應該請埋蟲豬去先啱，鼓勵吓d後輩出道嘛

唔怪得成撚日po禾珠啦

笑到我

仆街啦你

當年櫻_做特價先唔小心買咗

係咪架你

整得好好

指原連屋企人死左都唔射波，你叫佢為左....

咁我出飛鳥
到你

真係
見咁平冇理由唔買

好似係啊爺定唔知外公，未係好親，佢都好後悔
但而家係兩個親生女喎，佢應該都唔想miss

整返個韓國版同日本版，國際化嘛

老婆都出埋

469進場

10個改推禾珠真心大笑出黎

唔好將佢地放埋一齊啦好嘛

想問點JOIN呢個event

希望海允 Cube妹出到道

全部都係禾朱之下

先賭J

首先你唔可以係珠推

唔係我唔想賭，但係我冇J

裝假狗啦屌你

成班為左爆上100個post真係不擇手段

你想我背棄真主？？？

OK

我想join

出街大叫 真主偉大

你個豬推冇資格參加

咁你自己決定用咩代替啦

allahu akbar

禾唔是豬推

ok?

割完包皮

寫真鋤大dee

七瀨夫 你大唔大?

竟然都有5個係改名做柔B 10個改推禾珠

玩到有埋Poster

ALLAHU JURINA！！！！！！！

冷靜啲

請469冷靜

今天在醫院被割皮包.女友罵我多此一舉

笑咗 我都有右邊兩本

即係咁
我就真係扮㗎囉
唔似啲人唔知點解有寫真

畀我John OK？

有冇489出黎抗衝下

點兜都出事

其實我48 d寫真多好多

Sor 上網睇圖過日子 香港代購咁貴

Show me

講真話冇人信
好衰㗎你地

而家得閒,有冇d圖想我改?
利申:只係試下

寫真有好多不過係TWICE

I MEAN MISA巴點兜都出事

竟然水帖比我爬到live

nako飯留名

給櫻飯福利：

個封面都咁獵奇

btw, 買左後面果本

出夠成隊乃

曺婦C位出殯

太多,show唔到

等指原笑下nako矮先

求中字

咁我都係寧願469係到

又屈

我啱先發現原來我有幾張而唔係一張禾珠嘅生寫

PS4

你地推nako、櫻花
nako、櫻花推指原
=你地推指原

大家都係指原推

同仁美個個比實在太弱

櫻木花道 > 大猩猩 > 流川楓 =
櫻木花道 > 流川楓

唔好咁啦

MAKO真係好正

笑什麼
要不是我家指原
奈子櫻花什麼都不是

我推指原
指原推nako
=我推nako

misa你張床單幾性感喎

講撚咗係絲嚟。。。 冇人信

巴打好捨得wor,買咗好多本?

最勁都仲係櫻 Miyu 同Miu

佳恩都係

到最尾都係禾珠

都係有禾珠

呢三個睇排面都贏其他人一半

家下啲生寫仲值唔值錢？

專登搵俾你哋

屎眼寫左信比國民製作人有冇人想睇

d人仲好意思話唔係豬推
又寫真又生寫

有冇miyu嗰個俾我睇下

美瑠 但佢翻nmb做centre可能會好d
煩到

屌啦你估我想，爆cd爆calendar都中禾豬呀

agger

有緣份

好耐無見過佢咁笑過

知唔知咩叫命中註定

鬼知咩，你成日J禾珠

珠推現形了

短信前既抽獎
之後仲有追加 搵緊圖

又屈我

地府價？

我又賭，如果mimimimi全數出道我戒檸檬茶戒台式飲品一年

前排先差唔多過千蚊後入咗一張櫻花生寫

儲咁多生寫

仁美果個好咩?

珠=ske,ske=48g,48g=akb,akb= 日本偶像,日本偶像=日本代表
你反珠=反日

上面張POSTER最少都派下慰婦章轉做珠推
你會唔會冇誠意咗啲呢

唔小心中到㗎

中到咁多

咁貴

擺明想抽中佢

唔通俾錢買呀

想中櫻花

你個名加埋禾珠啦

解釋即係掩飾

究竟有咩動力，驅使你喺唔燒咗禾珠張相呀？係愛呀？定係責任？

合照中櫻花算唔算中櫻花？

追左咁多集好遺憾聽日同唔到大家睇live, 唯有睇呢到update下

禾豬冇lee個資格

係真愛

惡過共產黨

致力環保

唔會，我日日都飲檸檬茶，要戒係一件好需要決心既事

你追得哩度先算

最緊要都係自己推成功出道

唔計

係咪全部都有得抽炸雞

共產黨都推禾珠

呢到Live仲恐怖過直播

你追得切哩度先算

pd48 帶動炸雞業

我已經miss左99post
而家睇緊98

哩個真

再加埋如果櫻花c位出道既話一星期去跑三次步，自問做唔到好似手卷絲你咁樣去時代廣場同廣東道唱cool呢

屌 load圖load到lag

渣

有邊個位垃圾記得mark返低

我都係咁話

深切體會韓國人對炸雞嘅熱愛

於我黎講有misa = 垃圾
追條女都追唔到（明binc ）

唯有問下你地邊個入咋

不過live起碼一定係講緊pd48既野

我發誓我唔係珠推

24個鐘後就應該出齊12人名單

屌你，又講

唔信

未,差第12

mark番去summary先

嗰度起碼搞十五分鐘

李昇基：第十二位係...

細個嗰陣覺得咁樣喺側邊行去後面睇條屍好恐怖

一定撚勁耐

我以前有上貼吧，因為黑過禾珠比人跨吧封禁

未追過live 終於可以見識到會拖幾耐

人地原本畀你嗰張圖明明好多位
你就搵咗凳都冇嘅嚟改

玻璃碎到一地都係

個到變左感情台
想睇可以去呢到：
PRODUCE48集中討論區(98) AJY必須死

可唔可以改多張 "屍位出殯"

知唔知恨嘅另一面係乜呀？？？

開大廳俾嘈婦托咩，都冇咁多人送佢喇

我無抽生寫嘅傾向，又咩會場限定果D一律唔會即時留意得切，多數後追，去拍賣網見到靚就會買，唔後追應該唔洗咁貴

快啲12點啦好眼訓

黑人憎到冇人送佢最後一程

最後變gay post

改埋灰色

真係唔好提 我只不過係貼咗張禾珠圖就比佢追著封 禾珠wic之後我就再冇去過貼吧

咁閣下.............

總選耐定聽晚耐

你想講咩

無上水一日由98去咗100
99個個post去咗邊

今晚最耐

第十二位係....最後一個出道名額到底係邊個？
第十二位係....第十二位係....
現在公佈第十二位....四個候補

聽晚

差唔多啦

總選幾耐?

睇sum

睇到女同學＋AKB

我讀書係SPEED年代....

中間播幾個廣告

SOR9Y
你啱

唔洗追 睇孟巴第一頁summary就夠

me twins

去片！！！

大家咁話

飛輪海

咪住，你個讀書年代係中學定小學先

我係F4

老喇

中學定小學

陪你去看流星雨

屌你咩今晚都爆到post？

大家小心呀,老屎fuck會俾人

可能得架

小學邊識呢d 小學睇數碼暴龍 百變小櫻
中一就已經變左抽yes卡

正 我都只係俾個idea塔諾巴，用咩素材由佢發揮

SPEED出道我小學
買碟嗰陣初中

幼稚園時期睇既

哦扮老屎忽
摘名

好撚驚曹b同我分手呀屌

我想問係咩黎
google唔到

屌你，我小學係pokemon sailormoon EVA
小櫻嗰陣已經升中

我同你差唔多

貼兩張j圖
夜少少感情台下
又一個post

淘大花園主題曲個gag真係回憶黎

有聲

你準備聽日送佢殯啦

個人都弱 無計

上兩次final都係睇live

講開又講6月尾嗰陣去咗日本，akbcafe sakura嘅嘢全部都冇 去咗2次都係咁

飛輪海YES卡

揉緊曹b個b

竟然老過我

sailormoon?????

不嬲唔會有，一出就賣晒
去CAFE抽啲嘢仲易啲 （好似係）

原來已經睇咗三個月好唔捨得

我小學係think big 天地

唔想佢完

我買long way home果時仲讀緊小學
老矣

本身唔想同你地班痴線癲
但諗到賭咩了
miyu入唔入到都好
我下年akb總選都會投比佢

s2剩係跟第一集同final,無samuel仔唔想睇wo

至NET小人類

日本仔唔意外 正常發揮

有冇人中學追過morning娘同L-ead

仁美.gif

仲有廿幾個鐘就完喇

我都揉緊 你係咪揉錯小妹對b呀

我朋友趕住去買figure係咁扯我走
嗰次係想要邊個就冇邊個
ayumin 冇
yumirin 冇
禾珠 好多

MISA又放JYP
係咪想搵人夜晚係你耳仔側邊細細聲:J why pee~~~~~~

就黎要開48 (1)

我諗我同你差唔多大

新歡

今晚爆post

一冇人理佢講野佢就會po圖

jyp asmr

Me小學雞個陣TWINS
冇追過台 個陣聽同學話去追飛落海所以唔返學
表示震驚 難以想像

之後咪出道團,完咩

過咗聽晚就見唔到柔b
有啲唔捨得
話哂都黑咗佢咁耐

聽晚應該睇晤到
剩係想知係咪某婦做主唱同邊12個

我細個已經係放學ICU

有排你見喎

真係再黑唔到佢?

大佬呀咁撚多仔
係要貼jyp

中學聽 SHE 五月天

哦, miss左呢個, 以為係送餐果個

出埋年齡系列
睇黎大家都有經歷過文生哥哥同vicki姐姐做閃電傳真機既年代

過咗12點 記得投埋最後一票

睇直播POST

當某婦做到主唱
大家起碼屌足幾個POST

閃電傳真機

係咪咩蔥蔥

禾珠好多呀快啲去買啦

@misamisa

嗱,你咋

希望聽晚唔會天灰

柔B一定做到主唱同C位出道㗎

至NET小人類年代

支持topic

我都係ICU

做主唱唔係問題 唔好係12個入面見到佢就得

都係譚玉英姐姐

至Net小人類

有我陪你

好撚擔憂

咩打籃球吖嘛
細個成日睇

ICU

至Net小人類年代

VER 2.0

拜下先

嗰陣我已經好大個
成日一開電視就聽到隻嘢講：忽U～～

小學係

寵物小精靈
唔撚係精靈寶可夢啊

無窮無窮小宇宙

以前只睇30mins日本動畫就唔睇

送個嘈婦慰安章比你，日日掛喺心口

得我一個係think big 天地😞

聽日會派200份禮物
派橙好過啦

睇到好心寒啊屌

好好睇

柔B今晚揾你

咩黎

閃電傳真機here

閃電傳真機~至Net小人類 中間 (中學應該ICU 冇睇過 但記得蔥蔥

奠

閘住再反彈啊屌你

點解d 00後咁鍾意佢

睇清楚張圖右手邊
見唔見到D野?

你買連登卡既?

think big天地
睇咗一集我係

好想要

好撚sexy條片
聽到小妹濕哂
係咪佢把聲嚟

唔想碌返上去

摸西瓜ok ?

采元
聽日直播場派？

仆街la misa巴失撚左蹤
sor9啊我唔撚再笑你la唔好唔開心la

而家d細路唔睇電視架
喵喵喵

個個都話聽日睇唔到，happy friday，真開心

屌咪得呀站長

枝咪？

咪話左 7仔買

睇女🤤

係咪bigbig channel d fd

喵你老母冚家拎

Naver好多00後撐喎唔係咩

譚玉瑛姐姐
我細細個就J到依家

我屌!!!!!!!!!!!!!!!!

我應該同你差不多

希望柔理可以喺邊度跌倒喺邊度企返起身
在idol school 2舞台再次出現

哇屌

小便 小便傳真機！！

我聽咗twice d歌幾次都聽唔到jyp係邊到出現

真係多唔會耳機都收唔到啦

仆街

爬床揾你
起身見到柔B用佢水亮嘅眼睛望住你
一路撒嬌一路講
oppa仲唔快啲投我一票

去咗搵新圖

可唔可以唔引我碌上去睇

我仲記得譚育嬰同屌老母係最後一集精彩到

我們一起撐柔B
一起柔理柔理B

tmr先講時間地點

屌整到咁靈異

00後表示

依家個d youtube睇PJ Masks

柔B我絲黎，放過我
你搵裴咲良巴喇

有怪莫怪
我把口衰但我連甲由都唔會殺

唔係得隻猩猩？？？

塔諾巴真係好高質

唔好睇呀

要JYP作既先有

依家煲返上年個final，原來boa係誇張到每講一句野就會隔十幾廿秒

我都聽晚睇唔到
返到屋企都11點

睇完唔洗訓

開頭呀，睇knock knock MV包你j出血
睇埋前面集TT就更好

呢排係咪興食雞
明明我個age興完好耐

仲有廣告

屌我睇返張圖真係覺得好詭異

曹b係咪會幫我含

抖音 食雞 第五人格

唉奴工要OT
七點開真係太早

搵jyp點知出got7 果個

我唔係巴

含完好似斬巴咁
真係要斬

咁搵misamisa

咁撚難搵

第5人格唔知咩黎
食雞屋企個00後日玩夜玩
抖音90後都興嘅

係
真係太早
MNET收視都會影響到

咁多人至net小人類既
我都係

其實決賽有冇需要睇live咁浪費時間？

mjl排舞果首？

抖陰戇鳩app害人不淺

準時放工都要7點 睇條毛咩

點解可以推post推得咁快

收工都10：30

想要

唉你喜啦

手機GAME 好似係

唔睇live冇得緊張有咩意思

自己pick頭20既話一定要睇啦

係度傾閒計

所以靠睇直播post

唔打手機Game 淨係打Ps4同Pc

放心啦
我聽晚會睇

dead by daynight 手機版

把握最後機會傾閒計

睇live 開心啲

幫你哋放大埋又點話
唔洗多謝我

多左c奶睇
(韓國人都興ot？)

融咗

可以開工拎部手機播

OT嘅試下準時放工

聽日唔得閒傾

今晚黎搵你

同睇波同一道理

個口都幾大
巨鳩都塞得入

硬了

搞笑得黎又好陰森

聽日live係香港時間幾點話？

你知左結果唔會想睇
直播太刺激

氣氛問題
聽日開埋SR一齊睇

有冇人係430穿梭機

7點

睇港姐一樣道理

7-11

我

聽日放左工有野做 冇11點幾都返唔到屋企

係咪7-11?

聽日dayoff揮手區

你自己都識講决賽

食屎啦

睇下食完飯幾點
應該最快都9點幾先返到 希望睇到排名

想問咁多位巴打有無pick me 一開始未foul 人果陣既排位？
櫻同佳恩做center 果個version

睇左好耐都搵唔到miru 同清純企邊

第五人格就抄dead by daylight 既
食雞就玩垃圾mobile都唔玩電腦
抖音
邊個有玩真係唔駛同佢再有往來

我其實係跳飛機年代

靠大家係直播post詳細少少講講咩環境

辭埋工等睇直播 非常得閒

抖你老母

本身拎假睇
娜榮Foul左 Cancel 左

信我 到時就好撚亂

聽日早放 萬歲

日日都day off

拎假睇 咁隆重其事？？！？！！

堅定流

爆po啦今晚

我都expected

mjl有跳 one more time

呃你做咩

指原 櫻花(代言)

大叔飯

理得佢 準時6:00放工打卡走人

拎假咁癲

未開sem

好細個嗰陣係...........
長腿叔叔 飄零燕...

開sem就忙到仆街喇

星期1 多啦A夢
星期2,4 gumdam seed

好想有得開sem
好好珍惜

咪鬼睇啦 嚟吹水啦

老細會唔會屌啊？

開sem就chur囉

1 2 3到尾~~~

數碼暴龍01 幼稚園

唔開得幾多次

開sem頭果幾星期都唔chur既

讀書點會忙
有得走堂

好

岩 畢左業先明 日日玩冇野擔心真好

咁你要加油啦

番工冇得走

已經無得開

學科問題，開sem如抗戰

咁半工讀果d點

捉佢入NMB

正是要落力嘅時間

應該一陣又爆

我就讀到怕，唔想再讀
到我呢個年紀剩係想搵錢

明

真飯

班frd朝9晚6真係好慘
好彩唔係朝9

唔得，真係想搞金鐘m記聚會

想見吓大家

god save me

我聽日last day

去揸波？

未過試用得no pay

我都想走堂

病假扣例假 唔同行

你緊係冇返過啲工係sick leave都唔得

全部有棍
不了

你

可以嘅

揸你對波？
聽講有F
利申無追post

拎本禾豬寫真出黎相認

有f奶*6

真係不了

Sem頭chur到sem尾

一陣會唔會走左個係 七十二家房客同歡樂今宵 年代既出黎

屌你

有機會 冇咩所謂

權F

以禾珠生寫做記認

D奶假嘅

有諗頭

9月尾midterm興奮

拿，歡樂今宵我有睇過㗎下...

做哂野 點hi你 唔通同你坐多30min等運到

咁快咩

畀你講咗先

我發覺有b奶 有b奶 咁不斷重覆讀嘅話

歡樂今宵再會 各位 觀眾 晚~~~安~~~

100po lm

等我買個m記坐埋一邊靜觀其變

依個係佳恩媽媽？

+1
到時觀摩吓misa嘅肥仔波

經典

爆少少嚟聽吓，咩field?

一到夜晚就變左第二個台

奶牛肥仔波

狼人見到full moon咁

今晚校園台同影視台

[💌圭悧]
To.國民製作人們😘❤️
國民製作人你們好！！
我是通過PRODUCE48和大家打過招呼的StoneMusic張圭悧·u·
向所有喜愛我為我應援的國民製作人們表達我真誠的感謝♡♡每當在忙碌的拍攝和練習中感到疲憊時，一想到國民製作人們就又充滿了力量。再一次非～常～非～常～真心感謝大家💋
在參加PRODUCE之前，我清楚自己是一個擁有很多不足之處的人。一方面是沒經歷什麼練習生活就出道讓我很感激，另一方面好像也總是在有“如果能擁有一個努力專心於練習的時期就好了。只有這樣才能做到嗎？”這樣的想法。PRODUCE48既是令我成長的無價的經驗，也是我珍貴的回憶。雖然現在還有很多需要努力填補的地方，但也有了以前比不上的進步。實力也是，精神上也是，日語也是，對了，我也交了很多日本朋友！嘻> <♡給予這樣機會的PRODUCE製作組的各位，尊敬的代表，還有認真教我這個音痴舞痴...辛苦的老師們。在我身邊和我一起哭一起笑的姐姐，朋友和妹妹們，照顧冒失的我的公司員工們，還有我愛的家人們，真心謝謝你們。儘管我在PRODUCE48再也沒了展現自我的機會，但這不是結束。以後也請拜託大家關注我支持我。

頂佢 小仙女係咁出國民製作人信都唔出花絮中字

觀摩定按摩

6個唔同樣

一開始冇乜嘢但係去到後期佳恩媽媽越睇越正

方便班10代投票
又要主唱位
AJY： 真正既計劃通

有鳩嘅

正，有佢做家姐就興奮

要揀一張JYP既衫跟住著

咁夜仲有十幾個人mon post

冇嘢做

老母型隊長自帶魅力

所以咪沒往來

支持misa巴咁着

12點都未到 點叫夜

老豆睇akb咁潮

又JYP

十一點咋喎

明明我唔係呢個age
但點解我知

招牌推post大法

勁羨慕
唔怪得有得握

到時應該所有人都食緊m記靜觀其變 冇人相認

驚露出巨根

我都想佢做我家姐
佢一定會好錫我

睇怕聽晚開波果時起碼102

個個聽日都唔睇直播，等我都扮有約先
其實自己毒撚留係公司睇

呢個po既神獸

夜晚抖下然後準備訓覺聽日準時返工

個個望住部手機唔出聲

羨慕你有得係公司睇
我都想

今晚推得好快
一秒一個留言

一開始咁佛 一定冇印象啦

會周圍望下邊度有隻6個奶頭既乳牛

細個兒童台成日播

一撚定，跟住個個望住電話，眼神鬼鬼祟祟咁四圍望，仲要陰陰嘴笑

希望個結果唔會令人失望

為方便大家，應該每個人都掛返個禾珠㩒章

已經#800幾

你老豆好正

想跳聞佳恩家姐著過嘅絲襪

等住站長嚟踩場啦

我淨係知佢識跳鋼管舞 仲要要係因為有人周圍講

啲女人味出哂黎

佢淨係識㩒負皮

形容得好貼切

嘩 2日冇睇post 立左咁多投名狀

呢個太濃妝

洗唔洗跟下機

其實只要有一個人出唔到
呢度都應該會keep住多人

我要佢著比我睇 有個咁嘅家姐我會好自豪

又要打。。。。

而家係ocamp季節
建議我地都有返套48衫
dem返個beat

誓師大會

其實聽日又會回復正常

跟老豆睇akb

我哋嚟dem返個pd48 beat好唔好呀

嗰個人出唔到就要追大家找數

係舊登經歷過咁上下嘅嘢

聽日最後啦喎

L mum

唔好再打啦 再打落去你會死架

就快爆POST要開第101

好！

dem beat既口號係咩

唉 睇怕聽日都係要睇你地文字直播

fine fine fine?

係喎
咁你老豆點睇

睇住佳恩家姐著黑絲

又追唔切

想買白+粉紅果件衫返學著但已經冇貨

我冇咁ON9

L爸爸

追條毛咩
睇吓misa

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

請大家一定一定要支持曹柔理BB喔～

勿quote多謝合作

放棄左

默默愛會唔會翻嚟？

我好肚餓 真係好肚餓 要食飯要食飯.....

純追個班就唔係度啦

cool爹！！！！

要跳幾多次樓

COOL嗲~~~~~fine ! fine !! fine!!!

下個po有冇人申請

就開學喇
醒喇

又入直路

打定輸數 miyu入唔到唔追落去 唔立了

冇

要打去練舞室打

我同權B 一樣

屌我幻想到個情境

交俾你啦

權F!

同年揮手

句嘢好嘈

say hi to me

個post去得咁快

1001

下個post名召喚默默愛返黎一齊睇直播

一定係一世難忘

Akb48 cafe 成班呀叔坐完一round 俾錢又坐下一round

有乜咁出奇，年年總選都係咁

要諗埋動作 幫幫手

我哋嘅暗號係
I’m fine fine fine
cool嗲！OH YEAH~

喂pd48,一齊dem 返個pd48 beat 好唔好呀

look at my 黑bar~oh yeah~~~~~~~~~~

要做禾珠ending妖孽手勢

我哋嚟dem返個pd48 beat好唔好呀

好！

COOL嗲~~~~~fine ! fine !! fine!!!

好多同年

洗唔洗上到嗰粒音㗎先。。。

加埋OH YEAH~～～～～～～～～

夜少少就開始痴線

一定好香

今日經過左

右手um胸左手拎電話做咪

係咁9嗌就okay

咁要手券絲帶beat

有冇示意圖

係全日冇正常過

禁一下F5多幾個CM

咁我寧願拎住禾珠生寫＋寫真集

為咗令大家有標準手勢
我決定。。。

上次入左去
見到一班大叔係入面交流
睇到呢個場面其實幾溫馨感人

係近幾個po冇正常過

好難想像聽日個post有幾快

我地松珠精神

去得好快

我真係好想知班呀叔咩背景

終於追返哂
應該會有新口號
決賽首韓文歌有高音
又要係某婦唱
唔驚聽唔厭

1001係我

聽日起碼開三個post

同柔B一樣降KEY咪得囉

一下1頁

有冇人跟我一齊去跳佳恩著過嘅絲襪

我開到100 post已經好開心
希望可以開到第319個post再紀念櫻花

有冇諗過開定先

直路

傻啦之前直播都3個po

豬推

1001?

聽日某人入到
禁一下F5可能會多咗十頁

1001？

佢個樣好細個

想聞佳恩嘅絲襪

交俾你開

邊年

1001未